認真一問，聽日個具體部署係點，有無一個大家都認同的領袖去指揮

睇完好多個post，再冷靜思考左一陣，發現大家既意見都好多好廣，但都好零散好亂，我知道如果係連登公開部署會比狗睇到，所以會唔會有一個領袖到時指揮，而我地係完全信得過佢

各位香港人，加油

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

（文宣組）612icon